新手 telesales

咁多位巴絲打有冇人做過telesales ?
有冇咩行內資訊
同埋想問下好唔好做
我月底入行 唔想第一個月食谷種